點解上一代覺得捱到仔女大學畢業=輕鬆/上岸？

番學有哂時間表
時間用哂黎做功課
學校又安全
反而擔心
一畢業未搵到工
又冇世藝 個人好易抑鬱
做野可能人生路不熟
比同事恰唔敢出聲
呢啲反而唔擔心？
唔通有一張沙紙就會無知的小孩一秒長大

因為舊時少「大學」競爭大
依家果啲乜柒恒管都話自己係「大學」見錢開眼濫收學生，搞到學歷膨脹